\documentclass{beamer}

% \usepackage{beamerthemesplit} // Activate for custom appearance

\title{Naieve Bayes Classificator}
\author{Daan van Ingen, Robin Hansma, Lars Lokhoff}
\date{\today}

\begin{document}

\frame{\titlepage}

\frame
{
  \frametitle{Trainen van de Naieve Bayes}
  	\includegraphics[width = 11cm]{train.png}
	
}

\frame
{
  \frametitle{Toepassen van de Naieve Bayes}
  	\includegraphics[width = 11cm]{apply.png}
	
}

\frame
{
  \frametitle{Resultaten}
  	\begin{itemize}
	\item Hoe meer documenten voor het trainen hoe meer goed geraden
	\item Meer stopwoorden verwijderen
	\end{itemize}
	
}
\frame
{
  \frametitle{Verbeteringen}
  	\begin{itemize}
  	\item 15000 trainingsdocumenten, 3000 test documenten
	\item 58 procent goed geraden
	\item Hoe meer documenten voor het trainen hoe meer goed geraden
	\end{itemize}
	
}
\end{document}